我係邊緣人，跪求一句生日快樂

如題

生日快樂

Happy birthday

邊緣人同你講番句生日快樂

生日快樂
有咩節目呀

🇯🇵祝你生日快樂

生日快樂啊🎂